我個杯蓋生野

哦係咩

不安

呢個post可以入2018十大垃圾post

收聲啦死八婆

年頭就發功